［濕疹人千其唔好睇佢］庸醫 李宇銘

話說我個死黨濕疹係冬天又大爆發
佢阿媽幫佢搵左個中醫 太子 橘井流芳診所 李宇銘中醫
佢理念係濕疹同人既情志 情緒有關 亦都話d中藥會補身體所以令你發左出黎先
就係咁我個死黨睇左3個星期 （每次連藥成$1400）發到前所未有咁嚴重又行唔到路
第4個星期搵佢覆診 呢條on9仔把完脈 就話
你都仲係好虛 係難搞 好多病人食左幾轉都會好
所以我覺得你係要搞好情緒先 我唔好開藥比你
你番去搞好d情緒先

真係屌佢老母 醫唔好人自己無料到就唔好做醫生啦
仲要收徒弟
極度不負責任 搞到我個friend d皮膚差哂 又紅又腫又出水 痕到瞓唔到覺 失眠失左3個禮拜 跟住叫人番屋企
佢d情緒問題咪係黎自濕疹lor 搞好濕疹咪冇情緒問題lor 完全本末倒置

大家千其唔好睇呢個on lun 7 9 既所謂「中醫」[black][/black]

投訴會有效d.....

搵中醫師真係最好有人介紹先好去睇 中醫師好睇口碑 而且就算啲醫師話睇全科 啲醫師真係會有一樣嘢特別勁或者特別弱

利申 係某連鎖中醫診所到做緊前台 有啲中醫真係好冇醫德

濕疹會影響情緒，可以點樣搞好情緒先

係佢阿媽個friend geh 師父黎架
點知中伏了

冇醫德既庸醫真心開佢名啦

好想知

我遲啲轉工就會開post爆名

情緒會影響濕疹，濕疹又會影響情緒，條友真係好無醫德

堅
其實唔係搞到我個friend 咁 我冇必要係到講

十個中醫睇濕疹。 睇得好都溝左西藥

所以不如睇西醫控制左先

仲貴過西醫專科，一個月咪賺成幾十萬

你個fd最後點

我都試過全身濕疹，係真係靠情緒釋放轉化而全身濕疹自行消退，我果時好驚，都會話係外界既野搞到我咁，但未必係關D藥事，係我地咁多年食食埋埋既野，或壓抑咗既情緒，去到生命某階段就爆出嚟。真的，做深層情緒轉化對我好work，祝你好運。